東涌行路撚...

成個熱門都係講緊做乜離開機場，其實仲未完架...

好多手足仲係大熱天時行緊入東涌！！！

香港人真係好撚型

利申：行咗成個鐘，好熱但好開心

香港人加油！

日日去

Btw...係機場話行15分鐘既手足，我遲早報呢個仇...

港豬長征，歷史上永遠笑點

講15分鐘過橋入機場範圍咋？

搭的士去東涌都10分鐘，
千期唔好行，
一出警車定一走唔到。
機場走只可以可以巴士、的士同機鐵。
佢一cut 機鐵就根本無得走

有咩好笑

笑撚咗sor

cls

係鄧寇克大行動

好撚過北角白衣傻人，鳩企全日

有人話行左成個鐘仲未到

散水撚二萬五千里長征由機場行去東涌 好波！！！

年度笑話

行路定搭車，15分鐘

如果下次到你唔驚個時，就真來一次大圍捕
所以得些好意需回手，依家啲狗仔極道卑劣陰濕

想問其實係行邊度，行路軌?

有印象明明呢條係港珠澳連接橋，大家點行到呢度？仲要兩邊都冇車行

推

對比